3台就到期, 各台有冇10GB以上2sim plan推介?

4G 4.5G都得
兔18
10GB起跳, 10 - 20GB 睇下咩價錢
1同2張sim又分別咩價錢
無限FUP同真無限PLAN又點計法

煩請各SALES出招報價

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

識得有個絲打轉台特價低至$5x有無限，